瑞典政要發表宣言 : 正式提名香港抗爭人民攞今年既諾貝爾和平奬

瑞典政要發表宣言 : 正式提名香港抗爭人民攞今年既諾貝爾和平奬

美國眾議院通過加辣版人權法案 香港與北京的反應是什麼？〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2019-10-16

08:34
瑞典政要發表宣言 : 正式提名香港抗爭人民攞今年既諾貝爾和平奬

佢話香港人係展示莫大既勇氣同埋堅持既精神, 係令到世界覺得佩服.

老燒你咪呀嗱

燒山好野

有無獎金羅？

懇請所有有血性的香港人
全部都要行出來
證明比美國知道
香港人有多麽期盼
請眾議員盡快通過
香港人權法案
救出活在水深火熱的香港人